除非清算警隊、林鄭下台，否則手足們會「和你塞」到2046年

諗起有20幾年香港停擺，攬炒就覺得好興奮

［全民罷工妙計］繁忙時間要引狗衝入港鐵站向返工人士施襲